【有絕對消息人士都沽貨】梁美芬劈百萬沽黃埔花園 本月申報持兩住宅

地產代理透露，立法會議員梁美芬剛減價賣出黃埔花園單位。

【新增資料】
翻查梁美芬申報的議員個人利益登記冊，本月14日作出更新，由原先報稱在香港擁有3個住宅物業，改為2個住宅物業，包括九龍西及新界汀九各一個物業。據知，梁美芬於黃埔花園早有炒樓紀錄，於2009年3月以210萬元買入黃埔花園2期18座一個389呎兩房單位，一個月後以228.5萬元賣出，短炒速賺18.5萬元。

【下午4時06分】
樓市下行，立法會議員也沽貨離場。消息指，經民聯立法會議員梁美芬持有的紅磡黃埔花園2期11期中層G室，實用面積389方呎，兩房間隔，剛以630萬元成交，呎價16,195元，較高位賣平約8%。同座高層G室，與梁美芬持有的單位間隔及面積相同，去年3月以685萬元成交，呎價17,609元。

區內代理稱，梁美芬於去年11月放售該黃埔花園單位，原叫價730萬元，上月初調低至680萬元，月尾再減到650萬元仍乏人問津，最終累減80萬元終能賣出單位。土地註冊處資料顯示，該單位登記業主為梁美芬，2010年2月以283萬元買入單位，賬面獲利347萬元。據知屬收租物業，對上月租約1.6萬元。

廢淡

立法會議員收最多風， 班撚屌都睇淡

仲係中聯辦契女

臭女人

減完班廢淡都買唔起 唔計啦

尾水走人

阿婆走得快
一定有古怪

AA狗：睇淡一定係公屋廢青

一定係落錯車

極壞消息

冇錯，同埋只要業主仲有賺都唔計跌。

公屋仔

低置仔醒過鼠王

無事既

一定升

3zero同隻青山狗

好快就有回報

慢慢受

租樓日日賺

300萬樓下收萬六蚊租都唔收？

食政府資助買居屋再上網串人交租先賺得最多，你話啱唔啱呀，屏欣苑郵差

收撚皮啦垃圾過街老鼠

舞廳厨房失火

條八婆明炒樓果種 以前都係短炒

有錢佬點都係冇得輸
特別係本身大把cash果啲
真大跌就掃平貨。。。